[
    {
        "randomId": 28
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Amata y'inka ikibyara",
            "answer": "Umuhondo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Amata y'inka ihaka",
            "answer": "Amasitu"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Umwana wa nyirarume, nyirasenge w'umuntu",
            "answer": "Umubyara, mubyara waâ€¦"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Kuyamena agucitse",
            "answer": "Kuyabogora"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Murumuna, mukuru, musaza w'umugore wange",
            "answer": "Muramu wange"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Igicuma bashyiramo amata",
            "answer": "Icyansi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Amaze amezi nk'abiri",
            "answer": "Amavuta y'igisore"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Aho babika inkota",
            "answer": "Urwubati"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Ingurube nyinshi",
            "answer": "Umugana (zirenze imwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Amata inyana yanze konka",
            "answer": "Amakaba"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Umwana wa mushiki w'umuntu",
            "answer": "Umwishywa"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Umwana w'umwuzukuru",
            "answer": "Umwuzukuruza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Imbere mu nzu",
            "answer": "Mu mbere"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Uwo muntu yafashwe ari kumwe n'ibiyobyabwenge",
            "answer": "Uwo muntu yafatanywe ibiyobyabwenge"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Ifu inoze cyane",
            "answer": "Inono"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Kurangiza koza icyansi",
            "answer": "Guhumuza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Amata y'inyana yanze konka",
            "answer": "Amakaba"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Kugendera kimwe",
            "answer": "Kugendera rimwe"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Ikintu cyo mbaza",
            "answer": "Ikintu mbaza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Aho basohokera bataha",
            "answer": "Ku irembo"
        }
    }
]